最新蕭析：特朗普中招對選情影響非常大

//特朗普中招對選情影響非常大。要接受隔離治療等於沒辦法拉票也可能沒辦法參與接下來的選舉辯論//

好彩，天佑。。。

previously：侵侵選情看好

蕭生好野

買兩邊

咁中一中又聚焦返Chinese virus
common enemy+同情票加唔少分

留名睇gif

燈山

我覺得憎開佢既人想佢死快d添

死咗共和黨有得食佢人血饅頭

"The President and First Lady are both well at this time, and they plan to remain at home within the White House during their convalescence."

侵仲有一招：戰時總統

好彩姐
拜登必勝!

蕭仔講一講人都定啲

憎開嗰啲本身都唔會投佢，所以Trump個策略係唔理嗰啲人，而家反而催到中間派同Trump粉票

憎開佢就冇計，係都博搖擺票
就算部分憎佢既美國人都應該反思係邊個全世界播毒，唔鐘意佢但始終係自己國家既總統，必要時個腦要識轉彎

好難講 中間選民可能覺得咁姐係你都抗疫不力 自己都中埋仲有拜登呢兩個星期一定不停出招禁住侵打

左膠應該開緊香檳

其實我幻想力比較低，有人話中招係319翻版，話加同情票，我真係諗唔到關連，我入 ballot 前唔會投一個有病既總統，正如我都唔投一個有老人痴呆症狀既候選人，依家係睇好唔好得返。

假設係319，好得返，但都唔太覺得對選情好大幫助，或者我唔識 spin。可能都仲要睇其他野。

自己上twitter睇個#trumphascovid tag
toxic到

咁佢地最好咪比trump好返，一旦企得返出黎講野直接帶有光環

已經蝕左兩個星期啦 仲有一個月就選喇

應該得呢招可以做

多謝燒山

所以咪話中招都係拉票既一種，當然前提係死唔去
曝光拉票同得票率唔係成正比

七十幾歲一個月你覺得好得返

trump中左會唔會惹埋個女

仲好
佢比較適合少說話多做事

會覺得佢柒，點會同情。

佢依家只係 positive ，應該係未發病，應該易搞d

....中咗都可以隔空開live做辯論掛?

辯論唔重點，問題係11月3號前好唔好得返

成個fb同twitter仲有ig都慶祝緊佢中招，叫佢快啲死

點同情法

連燒山都咁講
個心都定啲

推 【深夜突發】舉印度旗相係Twitter瘋傳，即將突破8000LIKES - 分享自 LIHKG 討論區

真係唔可以唔信神

佢不嬲買2邊
然後又話自己眼光好
同馬評家無分別

燒山好野，多謝燒山

仲多like過啲twitter任

我幫返推twitter ok

拜登都可以中

燒山

選舉推後一年

如果兩個候選人都中，彭斯做代總統，就真係天滅中共

Trump啲支持者大部係廢老，一係就好似以前啲港豬咁，唔識政治，不問世事，相反反Trump嘅就係用開Twitter、IG嘅人
情形就好似而家香港支持獻世派班人咁
即係上屆咁，當時睇網上風氣，普遍人都覺得Trump輸硬

bj都係確診之後 無啦啦突然icu

佢話估唔到邊個贏喎

多謝蕭山

燒山好野

憎佢本身就憎佢
呢班本身就唔係目標黎

其實 d vaccine 可以試下，都去到 phrase 3，分分係疫苗第一人 （我隨口up遮）

D左膠對佢憎恨程度拍得住香港人對777

又有新gif

我係樓主，請善用不推文

講完自己唔記得

無用嫁,講過好多次要腦燒親口講先會有登力的.

講真, 真心唔覺得侵侵係選舉辯論拉到咩票

好嘢 多謝燒山

我覺得會拉到中間選民同情票, 假如佢贏到武肺, 美股又會彈番, 對佢有利

點解唔係反思佢輕視疫情

其實都係兩方面嘅爭呦
trump就打支那唔封關
拜登就打trump防疫失敗

Trump 一中招即刻大跌
我諗啲robinhood 見到一定會轉投trump trump

因為呢度係連登

蕭生咁講就得

會唔會最後開圍骰

代入去 中間遊離班選民 會點諗......?

拉到中間選民嘅機會
可能係班左膠瘋狂上街慶祝同祝佢快d 死

in 燒山 we trust

Trump輸=美股仆街
股民會點諗

燒山話侵侵多數係輕症

燈返自己個燈

燒生話 應該係輕症

佢自己唔戴口罩
好難同情

話佢輕視疫情係可能，但美國人普遍都係唔戴口罩，冇乜直接關係

求下燒山做登粉算數

侵同拜登一齊中武肺死

最簡單既嘢偏偏最少人做

燒山祝福

燈力全開

隔離
無病
復出
帶領全國右派中間派重開社會經濟
狂風掃落葉大勝選舉

但美股跌 唔代表 佢地輸錢......

wallstreet 班大袋 沽定收錢 又點話...

買兩邊點計？